<style>
h2{
text-align:center;
color:red;
}
p{
font-size:20px;
color:aqua;
}
</style>
<h2>Common Events</h2>
<p>
onclick:当用户单机某个对象时调用该事件<br>
onmouseover:光标移到某个元素上面后调用该事件<br>
onmouseout:光标移到某个元素外面后调用该事件<br>
onmousedown:光标按下事件<br>


</p>